[作故咁作］那些年，我明明係處，但最後⋯我呃左我男朋友

記得初戀既時候得十三四歲

阿文大我一年

果陣時仲細 拍左年兩年
第一次見到男仔既性器官
真係冇諗過呢個畫面係出現係殘廁

當時我同阿文其實好蠢 好冇親密既感覺

我好記得係坪石公園既殘廁
我地兩個部左係附近好耐
當時已經六七點
佢拖住我 好快咁跑左入去
慢慢咁拉開我校裙既拉鏈
除低左我連身打底裙
佢望住我只有b既乳房
亦都唔敢去掂
只係捉住我對手 示意我幫佢除褲
我地兩個都好驚青
阿文只係要求我幫佢打飛機
佢好快就射左

果一年 我十六歲 第一次幫男仔打飛機

我同阿文 之後斷斷續續都係偶爾係唔同地方做呢件事 戲院 k房 殘廁

可能因為阿文份人都好怕醜
同佢一齊四年 我地都從未試過再進一步
而咁多次以黎 都係我單方面幫佢